1700 - 1930 左右大局 (星期一至五)

1700 - 1930 左右大局 (星期一至五)

web link

Android Google play store
D100 Radio HK app

Youtube 直播 link

林鄭月娥大公報專訪大爆自戀狂! 通識科區議會立法會泛民無一倖免! 自揭已到關鍵時候!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、區諾軒)

特首林鄭月娥在中聯辦轄下大公報周一 (11日) 刊出的專訪中稱, 粵港澳三地正研究制定一套讓三地居民豁免檢疫往返三地的機制, 期望本月內完成; 她又說, 不能讓教育成為「無掩雞籠」, 今年內一定會講清楚如何處理通識科。她在專訪中亦批評泛民在立法會拉布, 在區議會又不做民生事, 她表明, 「以前說反對外部勢力干預是國家外交部的語言，但現在亦是我們特區政府的語言。」另外, 她又在專訪中展示她在不同高官崗時所拍的大頭照片。

相關影片:
1. 李慧琼中共跌落泛民陷阱!? 何君堯周浩鼎都走唔甩! 立法會好戲在後頭!? (黃定光,郭偉強) D100 左右大局 足本重溫 (主持: 桑普、彭家浩) ()
2. 林鄭月娥陰謀三月底乍現! 御用大律師收立法會檔! 郭榮鏗點頂? D100 風波裡的茶杯 足本重溫 (主持: 鄭家富、傑斯) ()
3. 【LIVE 直播】鄧炳強同袍林鄭月娥提醒香港人踢保抗辯冇和解! 郭偉強何君堯立法會有手尾! @香港警察 Hong Kong Police 俾一哥割蓆! D100 三點維權 LIVE (傑斯、快必) ()

D100 香港:
Facebook:

612人道支援基金信託人上咗嚟講緊

譚詠麟鍾鎮濤教香港人唔好娛樂扯上政治! 何韻詩 @HOCC 杜汶澤黃秋生王宗堯李佳芯點回應! 林鄭月娥生日玷污謝婉雯! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、何啟明)

D100 Radio
467K subscribers

譚詠麟鍾鎮濤教香港人唔好娛樂扯上政治! 何韻詩 @HOCC 杜汶澤黃秋生王宗堯李佳芯點回應! 林鄭月娥生日玷污謝婉雯! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、何啟明)

鄧炳強退休同袍動員! 佔領立法會選舉票站!? 想嚇窒市民唔敢投票!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、何俊仁)

陳健波李慧琼新戰術泛民立法會上周五已認輸!?
楊潤雄考評局DSE歷史科示範港共自編導演新模式!
南韓文在寅光州事件40周年呢句香港人記住!
D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲,尹兆堅)

譚允芝大律師公會前主席替中共完成任務!?
頭條新聞 @RTHK 香港電台 爆快被收檔!?
D100遭新一輪黃標會出 patreon!
D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲,黃浩銘)

習近平國安法宣告香港人要返大陸再坐監!
香港國家安全局特務逐個曝光!
facebook紅色恐怖暴露香港人真軟弱!?
D100 左右大局 LIVE (主持: 桑普, 盧斯達)

D100 Radio
470K subscribers

#國安法 #習近平 #左右大局

習近平國安法董建華先上舊路!?
立法會已有議員一家諗緊移民!
韓正栗戰書保皇黨仲講三幅被!
D100 左右大局 (主持: 李慧玲,陳沛然)

D100 Radio
471K subscribers

習近平國安法董建華先上舊路!? 立法會已有議員一家諗緊移民! 韓正栗戰書保皇黨仲講三幅被! D100 左右大局 (主持: 李慧玲,陳沛然)

習近平國安法董建華先上舊路!? 立法會有議員一家諗緊移民! 韓正栗戰書保皇黨仲講三幅被! D100 左右大局 (主持: 李慧玲,陳沛然)

習近平國安法董建華先上舊路!? 立法會有議員一家諗緊移民! 韓正栗戰書保皇黨仲講三幅被! D100 左右大局 (主持: 李慧玲,陳沛然)

中共強推港版《國安法》, 《國歌法》亦在周三 (27日) 立法會二讀, 有網民發起周日 (24日) 下午灣仔銅鑼灣發起遊行, 數以萬計市民響應。遊行期間, 警方多次以水炮車、裝甲車、催淚彈及胡椒球彈驅趕市民, 至少拘捕180人, 包括D100三點維權主持人、人民力量副主席快必譚得志; 亦一改近日作風, 未有引用限聚令警告或票控遊行人士, 直接警告他們非法集結。中共則繼續透過其輿論機器, 宣稱國安法只是對付極少數人; 立法會醫學界議員陳沛然坦承, 會跟家人思考是否移民。

相關影片:
1. 吳明德教授: 習近平國安法最大鑊衰過80年代初! 香港股市仲未跌夠! 美國反彈會快過中共!? (嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100會客室 吳明德論經濟) ()
2. 【LIVE直播】 習近平國安法中共自己愈講愈驚! 港元遠期滙率連日踢爆中共等住同香港攬炒!? BNO台灣移民權要同藍絲鬥快搶! D100 三點維權 LIVE (傑斯、Calvin Wine) ()
3. 吳明德教授: 習近平國安法學曹操又露底!? 不惜同中共各派大水喉攬炒! 美國特朗普香港早擺好大隊兵! (嘉賓: 吳明德教授 主持: 李慧玲 D100會客室 吳明德論經濟) ()

D100 香港:
Facebook:

#國安法 #習近平 #左右大局 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

習近平國安法邊7個人冇投贊成票!?
美國蓬佩奧成功策反!?
中聯辦管埋立法會保皇黨邊度瞓覺!
D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 區諾軒)

D100 Radio
473K subscribers

習近平國安法邊7個人冇投贊成票!? 美國蓬佩奧成功策反!? 中聯辦管埋立法會保皇黨邊度瞓覺! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 區諾軒)

中共全國人大會議周四 (28日) 表決訂立國安法決定, 美國國務卿蓬佩奧周三 (27日) 即預告, 已向國會確認香港不再享有高度自治, 香港不再值得如1997年7月前般, 享有美國法律賦予的特殊待遇。基本法委員會前副主任梁愛詩周四出席港台節目時表示, 明白外界對中央訂立香港國安法總會有反應, 但要「兩害取其輕」, 否則國家安全受危害, 同樣只會令外資卻步。另一方面, 立法會二讀國歌法, 就傳出中聯辦下令一眾保皇黨議員要在立法會通宵留守, 以便順利開會。

#國安法 #習近平 #左右大局

習近平國安法陳茂波含淚3個可能
曾國衞爆大鑊!
3大學校長唔交名內幕!
5大學校長學李嘉誠捉字蝨變捉蟲!
D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲,劉偉聰)

D100 Radio
475K subscribers

習近平國安法陳茂波含淚3個可能曾國衞爆大鑊! 3大學校長唔交名內幕! 5大學校長學李嘉誠捉字蝨變捉蟲! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲,劉偉聰)

習近平國安法陳茂波含淚3個可能曾國衞爆大鑊! 3大學校長唔交名內幕! 5大學校長學李嘉誠捉字蝨變捉蟲! (張翔,段崇智,滕錦光,鄭國漢,張仁良,郭位,史維,錢大康) D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲,劉偉聰)

習近平國安法陳茂波含淚3個可能曾國衞爆大鑊! 3大學校長唔交名內幕! 5大學校長學李嘉誠捉字蝨變捉蟲! (張翔,段崇智,滕錦光,鄭國漢,張仁良,郭位,史維,錢大康) D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲,劉偉聰)

中共強推港版國家安全法, 財政司司長陳茂波周一 (6月1日) 出席財經事務委員會後見記者時, 雙眼通紅、眼泛淚光, 有網民戲稱他是擔心被美國制裁, 陳茂波其後在fb發文解釋是睡眠不足, 常看文件; 另一方面, 政制及內地事務局局長曾國衞則態度強硬, 推銷國安法。香港大學校長張翔、香港中文大學校長段崇智、香港理工大學校長滕錦光、嶺南大學校長鄭國漢及香港教育大學校長張仁良同日發聲明表態, 惟城大校長郭位、科大校長史維及浸大校長錢大康則拒絕跟隨, 當中有何內幕?

D100 香港:
Facebook:

習近平國安法英國約翰遜BNO做嘢！
怡和李國能楊鐵樑怡表態點古惑!
余若薇披露最新動向!
D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 余若薇)

D100 Radio
476K subscribers

習近平國安法英國約翰遜BNO做嘢! 怡和李國能楊鐵樑怡表態點古惑! 余若薇披露最新動向! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 余若薇)

習近平國安法英國約翰遜BNO做嘢! 怡和李國能楊鐵樑怡表態點古惑! 余若薇披露最新動向! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 余若薇)

英國首相約翰遜在周三 (3日) 南華早報發表文章, 稱如果北京落實在香港實施「港版國安法」, 英國政府已經準備好更改移民政策, 允許香港持英國國民海外護照（BNO）的人士到英國, 延長簽證至12個月, 並獲得進一步的移民權利, 包括在當地工作, 成為他們取得公民資格的途徑。與此同時, 年逾九旬的前港英首席大法官楊鐵樑, 與英資怡和就國安法的最新表態, 都遭質疑言不由衷, 甚至有交差意味。另外, 公民黨前主席、大律師公會前主席余若薇講述她最新動向。

相關影片:
1. 習近平國安法陳茂波含淚3個可能曾國衞爆大鑊! 3大學校長唔交名內幕! 5大學校長學李嘉誠捉字蝨變捉蟲! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲,劉偉聰) ()
2. 習近平國安法林鄭月娥新個案有內情!? 中共遭爆隱瞞新火頭! 鄧炳強同袍星期四隨時衝入教會!? D100 左右大局 (主持: 李慧玲, 區諾軒 烽煙訪問: 天支聯成員陳樂信) ()
3. 習近平國安法D100遭泛民貼文抹黑內幕! 被指以美國特朗普香港眾志范國威為主要敵人!? 李慧玲區諾軒反駁! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲, 區諾軒) ()

D100 香港:
Facebook:

李文浩

#國安法 #BNO #左右大局

習近平國安法突然拖住先!?
BNO美國英國歐盟日本嚇窒中共!?
林鄭月娥被引爆有玄機!?
D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、黃浩銘)

D100 Radio
479K subscribers

習近平國安法突然拖住先!? BNO美國英國歐盟日本嚇窒中共!? 林鄭月娥被引爆有玄機!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、黃浩銘)

習近平國安法突然拖住先!? BNO美國英國歐盟日本嚇窒中共!? 林鄭月娥被引爆有玄機!? D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、黃浩銘)

中共黨媒周二 (9日) 下午公布, 全國人大常委會在6月18日至20日北京舉行新一次會議, 但未提及有將「港版國安法」將會列入議程; 與此同時, 歐盟及日本繼美國及英國相繼表態強烈關注國安法立法, 英國更表明會讓BNO持有人有機會取得居留權, 外交部長王毅其間先後與英國外相藍韜文通話, 及獲歐盟外長外交政策主管博雷利表明相關立場。特首林鄭月娥上周則突然奉召到京, 此後北京就展示要諮詢本港建制若干人物, 及歡迎各界書面提供意見。

相關影片:
1. 蕭若元被YouTube忽然收檔有內幕!? 習近平國安法引爆立法會泛民新內訌!? 公務員聶德權捉蟲林鄭月娥累街坊! D100 左右大局 (主持: 李慧玲,區諾軒) ()
2. 習近平國安法搞到反送中1周年更衰! 立法會選舉35+林鄭月娥預告新招擊沉! 邱騰華宣告海洋公園成限聚令特區! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲,區諾軒) ()
3. 習近平國安法何志平美國爆大鑊!? 李克強地攤經濟舉手投降? 香港人開始唔讀法律系內幕! D100 左右大局 (主持: 李慧玲、桑普) ()

D100 香港:
Facebook:

星期日 罷工罷課公投

星期一 大家著黑衫

悼念梁凌杰

白絲帶